部機開完之後係咁上下閃下閃下

又無網絡,跟住閃多幾閃直頭自動重開機
仲有前果排開始部機有時睇唔倒片,開youtube影片果個位會變黑色,禁播放無反應
姐係點,零件壞左?

換iphone 啦

咩機

s5,用左6年

好明顯零件問題
換機啦

可能部機奶左野，要搵個茅山師父驅驅邪就無事